港 島 戰 場 好 不 利 ！！！

每次都金鐘開水炮車推
灣仔退到落CWB/天后
然後炮台山果邊又有狗夾過黎
已經Loop過好多次

唔想再有寶貴既勇武手足被拉

港島唔同九龍新界 四通八達
港島基本上係一條線 得前同後走
好易被包圍 尤其是要過海既手足

對面海既手足真係唔建議黎
而港島既手足都要諗下計點繼續

光復香港！
時代革命！
香港人！反抗！

推

港島半山咁大個核彈每次都唔見有人去

都講過，如果海皮有咩事就用半山，起碼殺到一條血路
同埋，而家狗力分散，佢地守唔晒架

如果要黎港島 真係要諗下對策

見到咁多post話黎港島就覺得唔多對路...

唔好死守，必要時殺出去

九龍高鐵嗰次
夜晚推到入旺角
記得呢度都有人屌
話唔應該入旺角？

其實佢地夠力守到咁多地方
每條戰線佢地唔洗好多人都已經守到...

老實講... 根本冇得硬碰

得嘅，3萬人出晒囉
到時睇有幾多狗捱唔住暴斃入示威者數

殺條毛咩屌

真係要改變
玩游擊

大把武驚運落黎

Tui

脱支港女
#327740

警犬5毛又抹黑前線

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

如果真係要黎
勇武手足行動要快！
目標清晰！做完任務就好閃！

武驚會識地形咩
今日似乎多數係本區人主場
山上我是王，鎮中你是霸

唔好輕敵

港島既手足相信都loop過好多次
聽日班狗一定更加癲
大家要改變

其實你有冇諗過住得遠果啲手足撤退果陣好痛苦
我當11點打完，加上交通冇晒既問題，分分鐘3-4點都返唔到屋企
18區開花真係運動往後既出路
分散狗力
個個地頭蟲易散難追
人數明顯有優勢
如果做到敵進我退，敵退我進，玩到班狗謝都得

所以港島都係適合和理非多D

老鼠膠出動

港島適合和理非，前線其實可做一日和理非，唔好陣地戰。唔好去政總嗰邊loop la

有中半山
西半山
東半山
渣甸山
大坑半山
北半山

好多山

大家係大家果區做野

我近太古 都一定係太古做野

東區 太古 西灣河 杏花 柴灣 小西灣 有2間狗屋 1間狗宿

柴灣 : 1狗屋1狗宿
太古/西灣河 : 1狗屋
西灣洞:水狗總部 幫手將 被打死的義士屍體 拋海

北角 /跑台山 最危 近福建幫 有1間狗屋

我覺得要好好利用港島山多平地少嘅地形
武警好多都係北人, 唔適應南方潮濕天氣
爬下山應該都未必得

冇錯, 而且有入邊有港島徑
金督馳馬徑同埋紫羅蘭山徑等等
其實港島山徑大多都發展成熟, 要用真係好好用
半山區更加係有險可守
隨時鴨巴甸街掉舊野落黎班狗都招架唔住
又話要制空, 咁大個半山都唔用

渣甸山大把幾億幾十億house
富豪食tg

嗯, 同埋呢
如果CWB冇退路
可以利用蓮花宮上勵德散水

和理非 一家大細都射？
外國需要呢d畫面

係
有長樓梯
勵德通去北半山/大坑半山

創意裝修師父

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

1. 手機就拍得 任何人都可以係記者 影低事實

2. 鬼一區定多區都會出現，唔係一區既理由

3. 人少咪轉場 be water ，同區可以隨時番屋企 港島點算？

我知邊，
畢拉山？！

美領咪和理非日，結果點？
可唔可以吸收教訓....

南區手足要出嚟吸下火力先得

no! 畢拉山再西d
其實佢算係寶馬山一帶
叩蓮花宮山

為何不走上西半出有錢人地區再乘車走

身為港島人都唔想打港島
要過海的手足行完好走 唔好留
我知每次都最好帶定文具
但入同出港島都難
仲有港島戰場唔夠打
情願手足唔帶文具 帶單車鎖 AA膠 文宣

呢三個唔算好大問題
18區我主要驚有手足好易比人點相同跟返屋企

其實你講既呢d野
一區既時候都發生過無數次
但開花就暫時未發生
點解你會反而支持一區？

狗總個位根本極具戰略優勢

次次港島都係同一個畫面
點解仲要出港島

咁未唔好打，扮和理非又得唔得？

港島情意結 販民搞就話鐘意港島
無大台邊到集結遊行有咩所謂

點解一定要聚埋一齊，點解唔繼續遍地開花

泛民唔抵得遍地開花咁成功

聽日和理非行完閃

咪又屈泛民
你都多九餘冇point 純屈

通常依個時候會有人講做哂文宣照去
咁好啦照去，有幾個情況
所以人無裝，狗唔清，完美但無可能
勇武有裝，入場難，狗清場，
上裝打，走又難，loop返之前咁
唔上裝，一tg就要走人，行都無得行

勇武手捉可以散去自己區搞，港島交比和理非啦!!

行上半山

唔好再去港島…

Hong Kong needs international support

秋天了

唔係咩，明明十月一以黎遍地開花勢如破竹，今日就吹大雞要300萬人去港島，好難令人唔懷疑泛民既意圖

路障封鎖水車出入口，恐怖組織騎劫車站，即鎖出入口截斷地道，
反恐油漆要裝備，恐怖份子嘅車要截停。

吹大雞=泛民？
你思想有冇再直線啲

港島戰線要繼續就要開發山路
當然你需要大量體力
防暴狗重裝係上唔到山

少少分享
係10.1有一班手足冒死係海富外邊衝上行人電梯衝擊啲狗嘅防線，因為地形問題 根本攻唔入

而港島全部都係天橋
以下攻上 無可能攻得入
如果話快閃
因為路線太直，要走都有難度

利申：衝最前，忽相認

民陣同泛民咁friend, 可以視為一體

勇武明天唔好去港島啦，比和理非去哂冷

你收皮啦
吹又鬧唔吹又鬧
隂謀論分化撚

同意！

點解唔九龍區呀
港島入同走都麻撚煩

但係有on9話上面冇交通
但佢又唔知山路好多明位，亦都有好多暗位
根本要好好利用
有時甚至可以睇到山下嘅形勢

同意

我見今朝有個POST講考慮九龍港島一齊行

929港島比人拉左過百個告暴動
10.1遍地開花 告暴動既廿個都無

確實不贊成大隊人馬去港島

真係求求大家唔好集中港島
真係對自己好不利
一係各區開花
一係就九龍新界個邊
港島地形唔適合打陣地戰
已經唔想見到手足被捕 真係好心痛

辛苦手足
今日睇連登真係好撚亂

不過講返
而家目標係想Show民意反緊急法
所以有d人都係希望跟返傳統港島大遊行...

唔好屈我，從來無批評過佢哋唔吹雞，反而如果佢地咩都唔做既話我會大讚

[最後共識] 10月6日，分區大遊行, 聽日見！
18區大遊行
各有各做
唔洗執著cwb/港島
黨鐵停，邊到搭車都熟d啦
大家要學習改變，唔打陣地，打多區遊擊
聽日見！
#Be water

次次都係兩邊包抄之後俾人趕上半山，跟住就冇咗一批人，就算俾大趕完上山之後落返嚟覆桌都唔知可以做到啲咩

上得山就梗係通山走
山路東面走到柴灣/赤柱
西至環尾
中間落北角/cwb又得
有交通既咪巴士同小巴囉 (冇set rb情況下)
唔熟山路尤其短裙熱褲絲打1定唔駛諗

港島上環 金鐘重兵 灣仔狗屋
炮台山北角鄉黑狗
可以集合留守嘅地方得銅鑼灣 天后
狗仔一夾 全部收皮
利申 港島撚 好熟港島

唔支持港島 難走
要聚人 九龍仲好

睇你想人數定開花搞事

港島線真係難打。夾到金鐘灣仔又跑上山。。

九龍封彌敦道都好難走

如果和理非願意出黎，幾十萬唔係問題。就算少左幾萬勇武，張相片係無分別架

但若和理非得幾萬人出，你地更唔需要出，出黎都幫唔到乜，只會引班popo捉你地

真正嘅勇武，去適合嘅場搞活動啦～住得遠更不要勉強去港島～

一邊九龍 一邊港島好似好啲
九龍新界友好難走

點解唔尖沙咀

分九龍同港島比較好

有吾對路應該走吾到喎港島 港鐵又話聽日吾知提吾提供到服務

係架 港鐵一定關硬站 又可能封路 住新界啲手足真係走吾到架 琴晚係港島call的都無車

聽日和理非主場

Sor
攪錯左.

咁分九龍同港島 住新界既手足點較好走啲

如果真係要港島嘅話
一定全部人要有突破黑警防線嘅決心先得

同意呀

港島你由我地和理非行，最多都係搭非法集結。開花裝修既兄弟們去返你地熟路方便撤退既地區。

岩呀

都唔明點解次次都要港島。港島先有代表性，九龍沒有？

得你熟有咩用 其他人都吾熟

有無九龍友都想聽日出九龍？

聽日想去九龍行街，去邊好？

929未開始行就放tg啦，仲想300萬人大遊行...
物理上做唔到，616班班鐵都爆晒先做到200萬，而家黨鐵又危險唔搭得
九龍都可以一樣和理非架

agger 推

點都等， 忍到行完先行動

黨鐵聽日唔開
港島都唔洗諗

九龍！九龍！九龍！

但好彩中間有路上勵德
都算一線生機

講得好

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

我住港島
我唔建議小隊喺港島活動

所以咪唔好港島囉

封埋咁點

我支持多區呀
係有d驚d街坊比人捉
狗要捉人限喺一區點都易d

仲有好幾條路架, 天后廟上都得

銅鑼灣同時向兩邊行有無得諗

不如咁啦
港島遊行不如真。和理非
勇武真係唔好過海，或者遊完先返去18區開花

遊完唔會翻到去

大家期待已久嘅10月6號遊行

而家應該唔止三萬 仲有啲混咗入嚟嗰啲點計

但係聽日可能學校繼續封喎， 今日已經有好多學校嘅設施唔開

好後悔以前成日都唔入港島
又係一名路痴成日喺度搭黨鐵

無人叫你帶文具過海

呢d係明路, 相信有唔少暗路
例如護土牆路

九龍冇文宣！！唔想過港島快推！圖都冇張點聚人！

係佢哋策略
而非你點行
咁都唔知？

班狗已經做好部署，落重兵等勇武聽日係港島出現送頭

Yes,大把

阻止有人搶或偷野係狗既責任！